[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2901)

負評贏大錢

你條仆街慢撚到

彪哥好

慢撚到

Slow

slowwwwwwwwwwwwwwwwwwww

客fg ar dllm

大波24

角封角球

冰封角球俠

半和頂住

半和頂著 all in 咗

點會all in 和啊

角大全大已死

角細穩過半和

小注半場0:0

冰角

啱啱開波就話全死 你唔死都冇用

我女朋友鄭睿隣在此留名

睇名啦

block

半1全10

客唔識攻？

光輝上盤角大追數

兩隊O射門

主落飛落到 on9

細細細 咩都細

多謝

Ok!

買一百場俄徦會唔會有五場開到大波膽

俄超有冇下盤手足

俄超預左悶

停角停到

Diu想買主 又尼星之力？

客中柱

客差啲入

客差d入波

係咪100% 唔100% 唔買

屌仆街又中柱

大波已死

彪哥開po

買下場囉

主隊落飛

冰撚實個角 thx

哎，仆街，頭先買咗角大

主穩到90分鐘贏波

角大易到

半和gel

兩隊好似係無野爭? 降班又未輪到佢 skip算

俄假快入啦

??

5分鐘1角，25分鐘仲係1角

買親俄超d角都好似肚痛肚唔出屎咁 坐半個鐘先咇到1c

季後賽

角呢喂

驗腦算
俄假半細半和又gel

韓仔比狗買

半和頂著 all in咗

場場角細咁易買 買角大真係要驗腦

好靜

主盤

角大驗腦

下半場你就知咩事。

real你老母

是但一邊入啦屌

臨完半場先刷又同你地講咩

狂刷角啊🚩！！

俄假扣番12M 應該10場有7場都係蛋蛋

俄假角大gel

刷撚到咩 妹到咁

你唔好咁喇

頂著呀半和

肯刷角未

調番轉 美職就波大 次次都係

冰封角球俠都唔洗召喚

乜近排d球場轉哂圓形咩？

半和易到

頂住個半和先啦

屌 主隊差啲 大波已死

又半和

miss 左俄假角細派錢波

半場比一粒睇睇都無？

要gel幾次先放手

餓超半和角細細波又執錢

和客

條友反手到

柏芝回番少少。

嗰場有冇人買

奧倫堡咁搏命做咩

因為馬會無開走地

冰實個角

咪撚GEL阿
我買左0-0唔想死

俄假半和角細又走寶
醒起嗰陣都4點半

2c

越回越愛？

一齊

驚柏芝有鬼

個個係到假gel就以為開唔出半和
好撚好笑

冰c

狂刷角啊🚩！！角球 gogogo！角球不要停！不刷角祝你全隊空難死全家！

一齊。9.5b 隊

真

2

半和咁高水都冇買添

3c

半和到落去食譚仔加大土

3

半0-0有2.3

3c 角細24

屌你老母刷乜尻

主咁都唔入

屌9.5s針

俄假唔買半和唔好話識波

半和頂著 差幾分鐘 all in 咗

俄超大波不嬲冷門

刷呀

3-0

C

刷你老母 咪撚再刷

主中柱

狂刷角啊🚩！！狂刷角啊🚩！！

常規賽冠軍 有主場 又多人幾日休息
讓半一會唔會咁著數

其實我買咗架啦。希望羊

角球都報假不如去死

主快入

好彩無買半主同半大
角大都話有機會數下

睇左場波 10c應該好難

半和簡直派錢

反手冇用

買左半膽0-0@2.3

決定了 開和主 比你班契弟

真心覺得

阿德都勁

半和輕鬆到

奈 有冇買

技術太差

買左雙啊 有條友叫我等死

其實會角大

唔死得住嘅

主入了

烏拉爾條左路成日唔比疊瓦果個
勁搞笑

+1買得300

上場睇佢打墨城都踢得幾辛苦下

我買100咋 呢啲閪波細細地玩就算

主 睇住頂都頂唔入

力做x波

咪撚刷啦屌

明日巴
澳假角買嗎

頂住半場
理得佢下半場1234567球

狗衝係佢背後都要自己去

半場數多個角比我

阿德好鬼 想贏 出盡奶力最後十分鐘都可以屌兩球

想輸 猜到97分鐘都做得出

我冰！

頂多2分鐘

呢場角都好難買 一隊搓一隊刷

我刷！

補1

半和執錢咁執

下半先刷啦 再刷爆架啦

力頂

半和cashed 下半場主兩粒唔該

珀斯無角架 除非佢省啲對家球員出界

半膽0-0有2.3
半和得1.9

職賭？朝早見你見到依家

無買膽 好怕

半和cashed

半0-0 cashed

齊慶賀

半和1.9 收錢落去食過橋大土

半和派錢咁派

見親有栢芝同老鼠嘅波都唔會買角大

買左奧撚堡主勝準備驗腦

唔買半和學咩人賭波

咁拆得

貪心少少買半強都得啦
俄超有幾可半場開到1:1

仆街諗住反手買大波

感覺到啦..爆角啦下半場！

珀斯強陣想要

半和

半3全10gel

買半和不如買半0-0

allined

影佢post上黎share先

FYI , 星星話買珀盤追數

我都想買上盤，但最後都係放棄算，唔想輸錢skip

谷行d，執佢一劑

老鼠仆街賤種隊 7角都開唔到 有次

埋去問佢韋達騎功好d定你好d

阿德今場得唔得呢

朝早收哂皮得番300allin半0-0
好彩唔洗去入錢
準備挑戰澳假

半3全10 應該100%

俄超呢場我預11-12角完

主隊下半場會刷得仲勁

最後操腳？ 定你想操女

[black]ebony[/black]

重心
光輝-1

btw. 來緊會開始練泰拳

大土匪好撚好食
最近發覺m記散叫4隻雞翼好撚貴

廿蚊 不如食大土

邊間先。三哥定non 三哥

M記仲要擺左勁耐

柏芝又回

有冇追數水

問星星

未有20蚊個陣我樓下 22蚊
隻煙燻雞 24蚊 大土都係30

大土熱辣辣好正

大土熱辣辣

同步左

柏g愈回愈愛？

引人買阿德？

角大號準備起飛

我只係諗緊柏芝最近咁fit 點會得半一

希望唔會墬機

365個賠率話左比大家知
唔會角大到

會轉的 唔好

今朝佢夠話唔會多過4個。跟住又執晒

佢依家話8個。陣間刷兩個就會上到11

要睇番個名

角細頂住

客入未啊

角細危

角細gel

客針

韓仔波點買

識入未

唔買

點危法

文字討論

入2球定下驚先啦

咪撚Gel

你有個分身叫 星之力 點睇

O撚堡入未

oh.

俄假d波悶撚到

阿德今日德唔德

屌 唔喺一粒都無掛

49分鐘3角

頂住呀

港超lv

個個都反手角小

0:1

烏拉爾!!!!!!!!

Goalllllllll

奧0:1

碌梳

又中

wa 01 仲唔撚刷到你仆街

主真係伏足幾場

烏拉

客FG cashed

客fg易撚到

整場水黎推

炸ok?

主隊射入去

客fg cashed

og波

屌你老母奧倫堡

全枱屌撚住

假撚到

屌

個後衛收左幾錢?

格

主隊條友自己射入去做乜尻

有冇光輝角大

客 ng

thx

寧願射入龍都唔踢出底線

刷多6個角好停喇

-2g

連續第三次比奧撚堡撚

有堡/勝利/成功個d買曬對家就得

又OG

俄假好扑街
撞柱唔入扮解圍，直射龍

沒有最假 只有更假

一個都不應刷

主隊咁打假波法對唔對得住班fans

support

冇錯

兩次
正仆街黎

買左角大 我實叫角

1角難求

奧倫堡cup柒佢

光輝有陣未

上場主隊十分鐘幾角。點睇

主隊班仆街表示無慾無求
不如打假搵多個錢好過

上次尾段爆角

奧撚玩完 點入兩粒

光輝10.5bbbbbbb

烏拉爾又派錢

7c難求

奧撚堡反cup我食芝士漢堡餐加大慶祝

俄假個種易賭

快刷角

收撚皮啦 不了

奧倫堡俾d氣勢出黎

Lm

癡撚線咖 明明省到人出底線都冇角

下場買咩

我未

唔好再報假啦 贏咁多

光輝full team強陣

烏拉爾立即入多粒

唔識佢啲人 點算

季後賽都留力可以去死

696強陣

條底線無左？

696有邊似唔強陣

100%命中

波po個個賭神

似今朝南美奧林比亞
大把機會球扮唔入

Cup條撚咩
你點講都得

奧撚廢到 捱屌

8.5 1.68 好似送$$$$

雖然倒自己米 不過都要講句

次次柏芝full team 無好野

珀斯拎唔拎playoff冠軍都冇咩用 肯定有亞冠打 playoff冠軍俾其他隊爭

奧撚堡2:1輕鬆開大波

咁都爆我切

磨定刀先。

俄超呢家野，好死嘅啫

咁講 唔買柏斯都唔得啦

主往積未贏過

9.5易到。無可能刷7球

開客FG先就會開到大波架啦
如果主入先就1-0/2-0完場
客入先就2-1完 放心

唔中完場慢慢bin

7球

柏斯宇宙巨船？

刷角係最尾果10分鐘，上次半1全9都係5分鐘刷5c

季後點同

光輝大船船

佢地又唔信我 唉

角大跳樓

4c

死屍了

All in城南

而家開始刷角，完場點都有10啦

24分鐘點樣刷唔到6c

我唔理你cup唔cup同我冰實就得

果場角細果d半場已經gel，最後

是撚但入多兩粒

仲有咁多時間 點都有十個角啦

奧撚堡反cup我扮奧倫堡叫

預計70‘就1-1
完場前絕殺2-1

奧堡又撚手足

要左半客 被撚狗

on9先買奧撚堡隊西波

刷角未

烏拉爾贏同和都買左 點輸

準備拎第二張黃牌了

比佢撚左兩次唔服氣又再追
唔敢了

65' 1:1
66' 2:1
67' 3:1
68' 4:1

要整番啲戰神卡先會好睇。lm

尚武有無同路？

冇人玩泡假

打多左個唔字

唔買。但如果買會買城南

對面隊紙板?任射?

城南

臭倫堡blacklist左好耐

刷角啊屌你！

24分鐘6c個啲人

奧堡開掣未

但唔刷

輸呢？

買唔切

主隊快撚啲刷角

真係屌打果邊永冇好結果，8:30果場平手盤俾人二射二入，俄主屌你

祝假分撚輸一世

俄超冇贏過戒

領過兩次野，今次醒

角細Gel Gel Gel Gel Gel

1-1！

2130 角大

1：1

cup佢ok?

奧1:1

1:1

炸

大喬

Offside

排政府啦

唔好Gel呀大佬 死人架 完左先好Gel好嗎
未完場就Gel 九死一生

Cap到就原諒你殺我fg

Sor 唔記得同大家講 我未來人

Cup pls

Cup你老母 不了

好彩淨係買FG客
成隊假波

又計?

客入波

10分鐘一球
完場3:1

下年我曼然唔然到r霸

屌咁都當入

明顯反手la

含撚啦咁殺我fg

刷角呀屌

俄超6.5大上

On9當烏龍

2.5b

-5c

是撚但比多粒

主能goallllllllllllll

-2

9.5大 準備收錢

停CCCCCCCCCCCCCCCCC

屌烏拉入啦

Diu 繼續燈 買左主一 輸個烏龍球先再入 屌佢老母

5c
又黎最後10分鐘刷角

17分鐘刷閪到5角咩

邊隊曼？

我正係知曼聯會降班落英冠下年

今次留意到啦 終於

烏拉爾入啦屌你老母

咁都當入 假撚到

俄超開得無即場角球90%大

9.5細表示好撚京牙

尚州x珀斯 最後回血注

唔當 大波點有希望贏

和波不如唔好踢 邊邊贏都好入多粒

快要10C了

俄假半場0-0都好驚

成班角大傻鳩以為反手gel細就開到大

陣間啲角球好似火柴咁擦

真係offside，仲連續兩下

越位3個身位
邊裁話越位
主裁判話入
假去邊隊

睇來主要贏。until it scores

柏g?

我

咁既情況唯一可能係球證睇到客踼返後，但又應該唔係

me

俄無var咩

唔係。唯一可能係收咗錢

謝賢.jpg

假到

LM

10角未

兩邊快撚啲入

條片越撚到傻 兜翻入去

嘩柏g宇宙巨艦

仆街了呢次

Me

10分鐘刷到5角就晨早刷左啦

最近大船成日開到

係嘅

10分鐘刷到5角，琴晚唔洗輸妓啦屌

狗會唔轉一球盤

客入

尚州俾人禁屌到 針了

奧倫堡入佢老母

係唔係有10c

俄超唔同啦

唔買柏g唔好話自己識ball

計埋下場應該有

奧撚堡應該針了

柏g上船

烏龍
越位入波
等睇紅牌十二碼絕殺

阿德一定得

上次俄超咪10分鐘刷到5角...
不過奧倫堡打開假

聽講加時八分鐘刷到夠10c

想買6.5大

屌 唔睇。煮飯

下，腰斬左

又針

咁撚搞笑 刷2隻又無c

G持

要阿德了

祝祝賓斯馬死全家死全家

屌 我下盤過關 咪弄

護級惡過狗

有無興趣刷多c

approved

屌 力造和波

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC
夠唔夠

主入未

屌佢老母上場最後連刷6c

刷多1隻先啦 點叫

今場起碼連2隻先

和和

是撚但一邊入

算啦

客

和波不如輸埋佢

買左成季角細上左樓

光輝角大號 上船了

最好劇本係客刷多c 入波全格

奧2:1

2:1 goalllll

2-1

馬會仲要驚死角細羊唔到錢咁
升高一格
仲穩陣d🤙🏻🤙🏻

真係輸

奧撚堡
終於贏

差唔多時期夠鐘2-1了

cup殺我主fg屌

2:1

未來人

想睇假波真係睇俄假就得

波po咁多未來人

屌你老母烏拉爾

係咪有錢派呀

媽呀屌，走寶

屌你呀 13 咁都知

on9 入波快過我覆

求派

角大gg

球越位入波殺曬下盤手足

先整球og 再整個反cup

比多粒開-1

珀g2.5s

買撚左主1 冇買主勝 有咩想講

支持

I

幫你頂住

m狗話易賭就出事

又中一場假波伏

仆街死啦烏拉爾

你燈囉

21

奧撚！奧撚！奧撚堡！

燈撚左兩星期喇

屌你老母

慢左少少

兩樣都有

我無嘢發表

你想用cutter 定 瑞士軍刀

和埋佢

一陣角點睇

一係cup

下盤手足有咩想講
我先 屌你老母俄假

薯片

話左你贏錢先話易賭

買10 20蚊先囉 轉運先賭大少少

角細gel了

大波復活

屌你老母主球證

唔洗震驚 完場先拜ok

2.5b goal

俄假咁撚多場
輸一場就咪撚jer啦

一陣買柏g定大波好

一陣我唔知
我淨係知呢場我買左$900 9.5s

年年個啲準決賽都係主贏主晉

俄假半0全3

會唔會2-2呢

真係2-1

澳職等等入球大戰 有無同路

珀斯想要半主

主追和個球咁都當入

下一場角大

因為你好笑

有冇阿德巴打

阿德一定德

我練心
見我冇嗌角嗌都

2:1！！！！！ 奧倫堡終於入！

角細gel得味

劇本？

角又無追和又無
依場叫得假波未？

奧倫堡之歌
YEAH 我至叻
我哋賣分就最叻

YEAH 我至叻
我哋吐口水就最叻

YEAH 我至叻
我哋單刀miss最叻

我冇講野啊成場都 你見我

尚州入佢老母

追第三次奧撚終於收到
收埋都唔夠輸個啲

栢芝派錢？

終於有場買角細 唔洗練心 gel到癲

下次再買大d

準備買珀g 支持下

唔怪得開唔到。不過你贏好過我贏

其實三球波都主入 點解唔係3-0？

澳假角大有冇同路

和波

睇一睇個勢先再入

柏g半大了

補咁耐？

？？？有冇人bin我

買幾日 買西花 西船 win 就入波先 比人反杯 今日買奧撚堡主一 就先失 再反杯 痴9線

唔買就正氣

早幾日

澳假角大串1900 角大

巴打澳假有冇心水？

好波
角細號上啊

星sir

比多1c我切jj

買左主

仲未完

收到

牙德00完場

俄超2：2 ok?

屌你老母,你要乜撚角大

Ok

2:2!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2-2

好想要澳假10.5細，但係澳假買細好不智

2:2

一齊輸

ok

.......

我binc

2 2

22

開左

2:2
Superrr

唉屌想死，同星蛇同路

絕殺!!!

bin爆你老母

和波通殺

花式撚狗

烏拉爾GGGGGOOOOOAAAAAALLLLLLLLL

柏g
2:0
半和
半細
2.5細
角大

神奇頂級超卓

心靈注 又中。屌

大波咋 你bin乜

俄假個種易賭
烏拉爾CASHED

bin得你c未

俄假半和全和大波cls

長追俄超雙

你一話唔派即刻絕殺

和波照收錢

咁唔bin啦

好撚野到，超時唔吹，主勝俾人搞到死

星sir買左澳假未

繼續輸啦屌你老母柒頭皮

希望各位有支持我，齊齊綠字

自己捐 捐比馬會

賤種奧輪堡

買左$2000個個單既手足
我買左雙 Gel得未

lm

諗起賽前買單雙果兩個未到最後都未知邊個死

割脈ok?

bin 13少c補cup 補你屎忽

買左雙 2:2

咁撚惡牙屌你老母

9.5s thanks!

唔派就倒輸

佢叫我等死！

笑死

星星買角好啦 咪買柏g搞沉隻艦

你買左咩
我客勝+和

都話唔死得啦

佢叫我等死

當然有

點幫你 又話追數
又鳩買

嗱嗱嗱 星蛇買澳職角大架 唔好話無提你地

半0全4

城南入未

2019阿德一定得

係咪話追平就割脈?

見到張單雙圖。。。就諗起要入一入事後狗ac

得

柏斯隻船大到咁
你賭埋我個份啦

2k>18k>8k屌你老母

半和 客fg 9.5s cashed

阿得？

無咩想講

Bin佢就岩架啦 睇下邊個等死

俄假易玩到 求撚其買個角細又袋兩日糧

如果主入先真係會大唔到

俄超半0全4，可能全季得呢場

都仲有6k啊 慢慢黎啦巴打

澳職珀g>星之力!!!!!!!!

放過我啦星蛇

+1 下次同路就咪撚jer啦屌你老母

澳假遲到cashed

同M狗作對無好下場

老閪都對一對先

城南快入

半一上盤1.76
等即場買主win算
Btw 尚州

連贏9注而家連輸6注
cashout完好邪
又要入返

咁低水

支持十三少

澳假無人要角？

柏g

輸錢仲要比人屌 陰鳩公

半膽0-0 9.5s 雙

唔洗用腦 一嘢禁落去就收錢

星星

屌你開個半大黎好wo

星蛇要左角大，諗緊補唔補好

勁到 豬豬今日仲未上水

柏g半大最後召集

一單還一單 我理得你派唔派
2-2你話割脈？

呢場買盤都惡搞
對賽未贏過
仲要年年季前冠軍都贏唔到final

頭先嗰場啊

x2

贏就谷輸就縮 格硬追無好後果

買客勝同和兩格仲收多啦

今朝都想玩角
又唔知醒 豬豬有冇玩

救得一個得一個 珀斯光輝 10.5角細

me2

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

柏芝

半大又jump

呀德唔柒得

年年一到晉級賽都係主贏主晉點輸呀

割撚完脈未 屌你老母？

易撚到咁

半大已死

1/1.5s 24

最少有場開到大，兩敗俱傷

星之力今場都阻我唔到澳職100% 角大

驚死

派埋我先割啦屌

呢場澳職，角大黨要準備全軍出擊

澳假又遲

阿德

咸巴等你領軍

第二步

澳假準時先奇怪

嘔血

角大手足終極集結

割

半大又輸

堆上去先

想開吓阿德開到波台會唔會暴動

係撚你咩 貼張紙寫練馬師丫

鐘聲再次響起歸家的信號

9.5s

奧倫堡9.5s

點會啊 .. 當你兩格半注咁買
客勝都係3倍 但又輸和果注
姐係1.5倍 +1已經1.55啦喎

屌你班撚屌 咪撚撩13啦 佢出名痴線

喇，你仲唔撚係事後

補到入

屌啦 奧撚堡第一球已經唔應該計
明明係offside

開波未牙

Yy sir 咪扮熟

今晚全上盤

撩你ok?

我$100客 $80和

Cls張圖

屌 佢乜都貼上黎 冇睇上面介手？

唔係咁邪呀

你信佢會割咩 咪玩啦

角大半大大波

我唔想睇血呀屌

咪bin啦屌你老母

希拉爾fg
阿德半大

又貼9 圖？

好彩手機看唔切圖

同路+1

事後唔係比狗屌嫁，係你老母比人屌到失禁，不過放心，一定長命百歲，要你條撚樣慢慢科水養

bin

仲未開波 我屌

final 細沒 100% 重演0:0 踢加時

角大-10.5C

澳假傾十分鐘劇本

阿得

阿德fg

貼左張介手圖 屌你

差唔多水位 計落冇+1贏咁多

岩聽

半大又要輸

開主勝 輸2注

差唔多

依個真 仲要貼張1.54

澳假開波未牙屌你老母

唔撚信奧倫堡

傾緊數呀

開波

有冇角細黨

城南入未牙

俄假未派

想買3.5大

0:0完ok?

光輝10分無波無角

照殺

澳職 寧願買少場，都唔好買角細
是常識吧？

半大上

半大24

刷角

珀g半主24

開始練心

星之力 角大升水快到

打假都有人睇 成日讓2追3

半大jump

角大已死

星星有錢到

諗住睇半場 先買點睇

有無手足買阿德

唉又輸半大屌你老母

呢場澳職難估

有無水

yy買乜9

10.5b兩倍

有8.5就買
無既skip

0c 10.5已死

好耐無打lol
有得賭架嗎

阿德禁屌

唉屌星SIR

第一曰知咩

連登富二代

半場先買角

等9.5

邊隊禁屌？

奧倫堡

角大

Same 好耐冇玩
唔想恰小朋友
Ps: 美服白金

全中派5個200 頭十抽五

乜都有得賭

角大個賠率賭馬咁跳

搵日組團5排

入波未

心靈支持你！

波台元老團

1